轉貼: 垃圾的一生

完全同意，冇膽走就冇膽走，唔好講咁多廢話，由於時間關係，我已經準備咗一個走嘅藉口列表俾大家參考：

0歲：剛剛出世唔使走
10歲：等佢讀多幾年書先，依家去外國好易俾人蝦
20歲：等佢讀埋大學先走
30歲：出嚟做咗幾年野冇理由依家走
40歲：事業嘅高峰唔應該走
50歲：搵多幾年錢退休先走
60歲：退休嘆幾年先走
70歲：我咁老，走來有咩用
80歲：我都就嚟死啦，點解要走
90歲：一世人咩都見過曬，唔使走啦

（如果要照顧屋企人嘅除外，係值得敬佩）
有冇人身邊有好多個？

推

走左，未走唔share得？

credit to 走難post

走來做咩

又話抗爭到底

逃兵就收皮啦仲好意思出Post

國際戰線

講真果句，依家d人留底唔走既多數係"放pair"而唔係準備以命相博
咁不如走啦，留係度係送頭俾中共入集中營

有冇諗過係走唔到？

有頭髮邊個想做洛賓